願祝所有仆街司機啲仔女俾南亞佬雞姦

是咁的

話說今晚搭小巴返歸

揮手截咗架車 佢停咗係我面前十米左右

咁冇所謂啦行小小啫 但奈何小弟扭親腳行唔得快

行行下見佢踩油 以為佢咁窩心見我拗下拗下咁行 所以開前少少俾我

屌佢個女俾南亞佬強姦 條撚竟然屌開車走

我當堂係 >> >> >> >>